其實你地知唔知罷工罷市比罷課難度大五十倍？

點解罷工罷課罷市要綑綁一齊搞而唔先谷罷課？

因為罷課wfc
係港共眼中學生係no stake in society

因為罷課只會變集體逃課

班學生讀唔讀書關我撚事咩
傷唔到對家一條毛

咁點解要搞三罷？搞兩罷咪得囉？

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

罷學學生罷課果日，朝早九點一齊到中環，你估又會有咩發生？

唔好發夢啦

三罷唔到幾乎可以放棄五大訴求，唔係潑冷水，全靠勇武用血肉畫面撐住場運動先可以到今日，港共政府個勢係唔會妥協拉到無人為止

罷課只會俾人話走堂，熱愛返工嘅香港人又會覺得唔關自己事，結果得班細嘅走出嚟，最後係點你個腦冇畫面？

一直鳩嗌三罷就你發夢

係你地口中講既wfc既罷課kick start,就唔唔係發夢

THIS

問題係罷課既學生果日會去邊

罷學學生罷課果日，朝早九點一齊到中環，你估又會有咩發生？

黑衣人唔少係學生

點解次次都係要班細路行出黎先？

咁咪拉囉，有禁制令

出去衝既又係學生
前排又係學生
比人打又係學生
點解你可以講得出呢D說話
乜都叫學生幫你做自己Q埋對手等被罷工
利申打工仔

莫非你所講橕住場運動既勇武血肉畫面係無禁制令唔洗拉之下進行既？

場運動係全香港人既, 點解要細路行先? 三罷係難, 唔代表唔應該去做, 最緊要係比足夠時間籌備

唔想爭論，但最有影響力係勞動人口

True

罷工即是話比老闆知個人立場
如果老闆係藍絲死硬

要三罷就要先罷學

你樓上又話wfc罷學，罷學等於走堂，但從你口中又講到罷學學生犧牲好大

你地班仆街搞到我好亂。反對罷學既理由由學生罷學去左玩到犧牲大到等同去左前線都有

最撚賤格咪樓豬呢d人